(地獄鬼國之日常) 有片 大陸佬將自己2歲既BB掟死左！

有片

【#陝西遭父親抱摔幼童死亡#】8月20日，一段男子抱摔幼童的視頻在網絡上瘋傳，這段僅僅7秒的視頻引起熱議。視頻顯示，一名男子兩次用力把兩三歲的幼童舉起後重重摔向沙發，孩子從沙發滾至地上，大聲啼哭。警方通報，經調査，犯罪嫌疑人劉某酒後與女友馮某因兩人所生小孩（兩歲六個月）撫養問題發生爭執，將小孩拋摔在沙發上，致小孩受傷。目前犯罪嫌疑人劉某已被刑事拘留，案件正在辦理。不幸的是，據多方證實，昨晚孩子經搶救無效死亡。陝西寶雞2歲半幼童遭父親抱摔：經搶救無效死亡

據一位不便透露姓名的知情人士說：「接診後，孩子先進行了心肺復蘇，經診斷為閉合性顱腦損傷、廣泛腦水腫、繼發性腦幹損傷等，目前在重症監護室接受進一步的治療。」

下世唔好做中國人

又少一隻

另支持香港戰狼黃景樂出征南海

Lmao yeet

好過大過又比人打死

真N-1

來生不當支那人

可以重刷

早啲投胎好事黎

經搶救無效死亡

據一位不便透露姓名的知情人士說：「接診後，孩子先進行了心肺復蘇，經診斷為閉合性顱腦損傷、廣泛腦水腫、繼發性腦幹損傷等，目前在重症監護室接受進一步的治療。」

想請教吓係咪死咗都會治癒

冇乜逼力 下次試下表蓮華佢

劉備再世

引述

好似小學掟豆袋甘 好好挽

咁樣掉法， 好返都變低能啦...點會做得出啲咁嘅嘢㗎，幾個月大BB...
地獄鬼國, 人民質素真係難以想像

挽你老母

咁咪好囉 早D再刷首抽

個B死咗對於香港和個B都係好事，簡直雙贏。

唉
唔適合做父母
就唔好生仔啦

唔洗做中蟈人

其實咁先合理
在場全部草食動物

段片點拍？
拍片條友係度食花生？

，

支拿人抵死還抵死 但個BB係邊度出世佢冇得揀
我都好撚憎支那
得兩歲就咁樣死鳩左 基本認知都未有
上面啲comment洗唔洗咁賤格

兩歲呀文盲

一孩政策
個仔能力值唔好唔咁做拎唔到新仔

節省糧食方法

支那狗死清光

希望佢南海
捉住個美軍問佢咁慌張做乜係咪有汽油彈

老豆同個仔之間 一定有一個係執番黎
Between 多幾個依種老豆就世界和平

沒屍兒沒屍兒,未成年既唔計有人死

好事黎 唔駛做支那人
希望佢下世投個好胎

居然有埋片睇

竟然唔係祝人生生世世做中國人

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

佢掉落梳化已經算係咁
我仲以為佢會掉落牆

好老實，
如果我係個bb，岀世喺地獄鬼國，
再加上有個痴撚線老豆，
我真係寧願你射我落牆

希望bb投胎下世唔使做中國人

我估係條友自拍
on99放上網

過多幾年咪又係開始要讀習思想
過多十年咪又係上網屌你廢青暴徒
仲要而家又天災又開始糧荒
重新投胎咪好囉
喜事嚟

14億-1

lm

香港屯門都有呀，不過唔係掉落梳化啫，係拋起佢上天花板跌落嚟啫，邊度都有啲咁仆街嘅人㗎啦

無錢又要生

冇下世
唔好再FF太多
活好你得一次既人生好過啦
廢柴

個BB點反抗

以為佢會掉落地...

但RIP啦小朋友無辜，可能佢大個係李旺陽呢
大人有認知仲撐共就有問題嘞

無撚錯 老豆咁仆街 未來慘100倍
早D投胎好過

大陸佬=中共
細路=香港

冇拍片條女嘅相？

成個大陸仔, 算啦, 唔值得討論

Batista Bomb

就係想睇呢D留言

你呢種留言收埋啦, 咪撚扮驚訝啦,
日日都發生, 日日都感嘆咩, 成個傻仔咁
佢死佢賤

你有d煩
佢大少少俾中共教出黎都係小粉紅

潮流

有咩問題?

屋企3個人 兩公婆

支持N-1緊係要清咁件

中國人一向都冇下一代觀念
佢地一係覺得只係養緊一隻動物，一係只係覺得係一件玩

算你老母

死仆街睇到好嬲
利申：做左老豆幾年

下次呢隻支那狗捉住你嚟嘈真係唔好比佢大到
一定要屌返佢轉頭

啲幼蝗都好撚煩，大過又變無腦粉蛆
而家老豆打靶，佢就投胎
係最好嘅結局

但係梳化嚟 咁應該係掟斷頸?

點解會影到成個過程咁厲害（了我的國）

來生真係唔好做中國人

藍絲殺死港獨兒子，要表揚下

就算係人哋個仔都唔會忍心傷害佢啦
點解咁無人性

賤種天生就係賤

最鍾意講，關埋門打仔，關外人咩事

推

咁現家成左年既大陸人都做過BB啦
又唔撚見你原諒全部中國人

咁易死？
定整到條頸？

劉備都係咁啦

算你老母
你呢句都真係難聽過粗口

这是人家的家事，我们有权干涉吗？

那孩子原来连饭都吃不饱，现在有饭吃已经很好了。

父亲所做的都是合法合规的事，家规订明令父亲愤怒则判死刑，难道遵守法治有错吗？

真係好樣衰隻支那仔
特別係第一張 咁唔自然就咪撚插袋啦

個bb咩都未做就應得？父債子償啲frd？

影個條友

有冇諗過再投胎都係做中國人

鏡頭有移動

嘻嘻

老豆：死仔重刷啦

咁你係度吊埋佢老母,佢都不痛不癢, 可以做到D 乜?

死者甦生

地獄鬼國，預撚咗

笑撚到仆街

點解距地乜柒狗屎垃圾都中意拍片發上網

有死咩 仲喊得出喎

屌你老母啦
兩歲幾三歲好硬淨，無咁易死
咁都扔得死，死刑算啦

好心寒

嗲, 多謝你幫我刷首抽

呀斗就係咁比佢掟傻咗

cls